[自發]慈雲山站report

6月3號慈雲山站

今日前後有13個自發義工參與，4個鐘內派咗1300份傳單。我地主要target 學校村附近嘅學生。

嚟緊星期四會再喺黃大仙同新蒲崗擺站，有興趣喺以上幾區(或者附近)幫手嘅人可以留名。其實其他區嘅人都可以喺個post 問有無志同道合者一齊派傳單。

另外想特別多謝今日有嚟，同一直以來支持嘅所有人，無論係嚟打氣、幫手派、定提供物資，你地都令到我地知道我地從來都唔係，亦都從來都唔需要獨自一個面對香港嘅問題。下面兩張係有幾個學生同支持者送嚟嘅飲品，想用依個機會好好多謝你地。

大家可以follow下我個ig: antielabhk ，主要目的係想多啲人用個hashtag #antiELAB去集中資訊，同希望夠noise 引起外國謀體關注。我亦都會一路update ，出更多有趣嘅post希望可以俾大家spread 開去。

最後，我地無同任何組織合作，亦唔代表任何團體。所有義工都係以個人名義宣傳。多謝支持。

今日在場

多謝支持
一齊加油

支持 巴絲你哋好有心 如果時間就到我都有興趣幫手

辛苦晒

有興趣可以ig dm 啊
出一分力

唔辛苦
做到盡做

G持

仲洗唔洗幫手

以為港鐵

住慈雲山 今日冇見到你地
支持

你地真係好有型

多謝
可以follow 下我地個page 啊

加油

歡迎啊
巴打可以ig dm 我 antielabhk 或者留tg都ok

下次啦
多謝支持

人人都可以好型

多謝支持

慈建力？

我估樓主應該收左侵侵錢
無理由呢個社會有會為公義做義工咁on9既

唔係
不過佢地朝早夜晚喺第二度有擺
between 都話無組織背景

多謝推post

做咩唔搵慈雲山舞王

你又知我唔係

遍地開花

推推推

推

加油 支持

其中一員
見到今日有啲巴打主動過嚟送物資同埋支持我哋真係好感動

啲學生／老師反應點～

強帖留名

屌你老母 估唔到連慈雲山都有呢啲黃絲狗

精選

支持 慈雲山友

支持

屌返你老母

起碼有質素過你隻習種狗

慈雲山 公屋區

一大堆廢老 親中派

Traget啲後生都好既

走啦 唔想搞大件事

慈雲山友黎支持下，加油

就算有一百條正妹都唔會有人揀你啦死毒撚

加油加油

傻西番屋企玩賓周啦 咁撚威又唔見你衝最頭？

多謝你地為香港嘅付出
9/6 一齊出嚟 爭取返屬於我地嘅香港

6.9齊上街返送中

連狗

唔好搞中小學生啦你地

傻西就唔好上連登啦
你又知我唔會衝？

有條友熱到咁重著條閪佬褲腳有事？

佢地係我地未來嘅棟樑嚟
將來香港變成點都係靠佢地

多謝你吔

新浦崗會黎支持下
幾點到幾點

加油！多謝你哋

加油！支持你地

支持！

無腳睇，不了

萬事小心 唔好出樣

係屋企望到你地企足成日 辛苦哂

淨係見到你老母

Ho ball

九龍灣天橋兩位巴打一位絲打

唔係唔信你嘅 信你衝出去柒囉

高中學生都算
你派單張俾個小學生搞咩

教壞細路！豬狗不如！

嬲爆爆做乜？係關尻我事，唔問得？

巴絲辛苦了
愈嚟愈多人自發係好事

信我咪得 柒就係你柒
我衝最頭屌你老母嘅

其實整體都好好，有唔少老師支持，學生都係。上面都有講有學生哥用自己錢買咗啲飲品過嚟，其實真係幾感動。四個鐘1300份第一次搞我覺得算派得快，所以整體係超額完成

拎左返屋企 爸爸媽媽都睇到咪又宣傳到囉

好多三毛

strong post lau ming

今日行過天橋見到你哋 喺呢個又多廢老同蝗嘅廢區做呢啲會好難 加油巴打遲兩日得閒落嚟黃大仙同你哋打氣
利申 慈雲山巴

仲會唔會有其他街站？
想幫下手但唔近 想睇下有冇其他街站可以幫手

油塘個面有三間中學,近藍田仲有三四間中小學

fap

What is elab? 會唔會俾人誤會係呢個？

多謝支持
利申 香港人

無言感激

認同請分享

新蒲崗返工
到時拎多幾張上公司派

分享是美德

你咁撚細慳番啦傻西

住新界北push

可以嘅，其實想target埋打工仔

過嚟香港島

無言感激多咗好多人pm我地

咁都叫得罪？問下做乜著閪佬褲你好覺得好冒犯咩？著左身有屎呀？

cannot agger mall

一 我真係腳有事
二 我着乜關你撚事咩，係咪一街複製人你先開心

之前葵芳地鐵站都有加油啊

最慘係我細都好過你個閹人
淨係識做太監 奶共產黨嘅鞋底
你唔撚配做香港人呀

如果你到而家都一事冇成，快去投個好胎

巴打好波

拿，咁咪直接答左條問題囉，樓上條塘邊鶴代人發爛渣

算啦 無謂同啲唔會出嚟嘅傻閪計較

睇撚到喊
好似雨傘個陣咁有好多人送物資支援

人地都話自己腳有事喎，串乜尻？咁熱重著閪佬褲，係合理推斷啦，做乜代人發爛渣？你腳無事著過閪佬褲扮潮童比人笑？咁大反應既？著個個都無你咁燥，輕鬆回應，你嬲乜姐？

多謝

都係嗰句，一人一小步

今日見到拎咗 支持

多謝你地

暫定12至8，會再finalise

你都可以出一分力，share 下俾人知

咁撚易燥，6月9出黎比D藍絲廢老屌兩句，會唔會同人隻揪？定網上限定，出到街就尻縮任屌唔嬲？

一定會小心

一人一小步，做得盡做

汪！

多謝！

ching sick ball?

大家都加油

收到

又唔係咁講，Dri-Fit緊身褲好涼爽的
整親膝頭着住包一包，費事企得耐又會復發
Btw其實我覺得都幾好配搭，會唔會係師兄先係對閪佬褲有陰影嗰個

比負評嗰班友
我屌你老母

如果佢有興趣嘅派埋又有咩問題？

希望可以多啲人勇敢啲帶頭做超起

加油下次幾時再有街站？送d物資過黎支持

我地就得咁多，有巴打pm我地問青衣，不如你講講你邊區？

有無油塘藍田巴絲？

多謝你地!

利 慈雲山撚

有冇興趣落地鐵龍蟠苑個出口挑吓班廢老機

辛苦了

閪佬褲名黎姐，我冬天都著閪佬褲跑步，關心你焗親碌尻姐腳有事無計啦

extradition law amendment bill
只要夠多人用就無誤會問題，同埋個hashtag 只有關於反送中嘅post

好！多謝支持

有無其他新界北巴絲？

有無港島區巴絲？

人人一小步，做得就做

大家加油

支持

6月9號見大家

好有心
支持

好波

香港你我都有份, 大家一齊努力.

做到盡做

G持
今次真係遍地開花

support

星期四新蒲崗黃大仙會再confirm

多謝你地，加油

你都要加油話俾多啲人知啊

做得盡做

多謝你哋

6月9見

一人一小步

i am very stop the time

好 希望你6月9號出嚟

到時見

推啊

帶望可以有多啲人join

勁呀

小學生都識好多嘢架啦 未必要佢出嚟 知道件事都好

秒

會唔會有長沙灣

push下先 藍田好多親中廢老

認唔到邊度

慈雲山南巴士總站隔離個公園囉

係呀係呀，吳彥祖係我老公，李嘉誠係我老豆添呀 死毒撚

你哋個名係咩意思

樂富人，有咩需要即管出聲

幾點？收工收6點

新蒲崗巴打報到

只要大家行出嚟，大家都可以勁

有無其他巴絲長沙灣？

pish

十字路口天橋底

反送中
Anti Extradition Law Amendment Bill

未定時間
不如留ig pm我？我可以分配下

多謝支持
有無興趣當日幫手？

番工人士
收6點幾
你地街站打算幾點到幾點?係邊個位擺?

我地睇緊有幾多人手再決定
絲打有無tg 啊
或者ig pm 我？

平日要返工真係幫唔到手
但真係好欣賞 心靈上支持您地！！

係咪粉紅色果個 係我 辛苦你地喇

We make HongKong Great again

希望有香港島街站
有冇南區嘅朋友

我地計劃緊四五六都擺，不過計緊人手
星期六會否有興趣啊？

每人行多歩，做到盡做

推，有無其他巴絲

需唔需要人手？

有無諗過用AIR DROP派傳單

需要！
巴打ig pm我地？ antielabhk

有諗過，不過應該無乜人會停低收file

成班毒撚我一拳一件

正常人見到電話震一下都會睇
再唔係 地鐵 巴士 咪個個停底

辛苦晒咁多位巴絲

多謝咁多位巴絲嘅付出

Comfirm再話我知我返工時間抽走兩個鐘過黎支持下

唔好意思
antielab係做咩？
同埋著整齊d印像會好d

暫定11至4新蒲崗，4至8黃大仙

#antiELAB 無做咩，只係一個hashtag ，同#反送中一樣意思
至於整唔整齊，我覺得當日所有義工其實都企企理理，都無乜必要點著啲咩
不過都多謝你意見
不家都加油

QRCode 可以環保